義士梁公第一晚

願您安息
🕯️🕯️🕯️

建國後一定要立碑為念